燈光熄滅了，音樂靜止了

代個傻仔我叫Carrie#383824留言：點解你咁鍾意凌晨po放負文?